求M記返工經驗

今日去咗M記見工，嗰經理叫我聽日就去返3-8
今年16歲，第一次出來做暑期工
想問下第一日要做啲咩？同有咩要注意？
Thanks各位

帶個人返去 個腦留返係屋企得架啦

食煙
食兩枝
薯條同我鏟多d

唔係做廚房位嘅話可以咩都唔使理,做下水吧收下銀執下餐咁得喇

今日加油！第一日應該係薯條位同收銀？對同事客家啲，有咩做錯唔緊要，慢慢嚟！